## Тестовое задание US STUDIO php backend
Задание
Написать php код, который получит валюту $ и EURO через api cbr.ru на выбранную дату. С отображением стрелки, которая указывает как изменился курс относительно предыдущего дня. 


## License

The Laravel framework is open-sourced software licensed under the [MIT license](https://opensource.org/licenses/MIT).
